MTR SERVICE UPDATE: 中環撞車係「外物碰撞」

個維穩page 俾人屌到仆街先改左

已經唔好講佢地仲撐緊撞車都係工程

cls

兩輛列車發生「接觸」(came into contact)

你咪又係睇

因為佔中

列車同外物（另一列車）撞了
好正常

要官方答案既話我去mtr app就得啦
駛鬼你mtr update咩

依家佢地啲消息多數同MTR app 同步出 咁Follow佢黎做乜

某年某月某日，凌晨時段，馬生個老豆老母，閂埋房門，測試“生殖系統”信號嘅時候。
馬老母塊西，不斷被馬老豆嘅JJ “外物碰撞”，之後，馬生就出世了。

俾官方收購咗好耐啦

有時仲遲過mtr app

有咩撞法可以冇外物
自己行行下成架摺埋?

一早收編左，依家得d官腔，同埋會屌客話d客唔理解佢地套on9準則

我話ok 就ok 啦

內物都ok

全世界都報晒，大家都知咩嘢事，

你估咁寫, 大家就唔知咩。
咁樣寫反而顯得更加核突，盞開多個位比人屌

編post 而家連中文都冇埋
唔知可以收幾多維穩費

執柒左佢啦

推到個page 仆街

成班垃圾死鐵膠

鐵膠俾公司買左啦

死都要話工程，工程佢老母咩

新加坡英文夠晒標準

仲老屈係人手操作下炒車
之後mtr自己都同記者講係auto炒關信號事

英文先好笑, foreign object

好哋哋認撞車唔得嘅，硬係要諗啲藉口出嚟俾人屌